幫人問點apply summer sem

有朋友外國返黎 想讀大學啲summer sem 但唔清楚程序
同埋搵唔到啲Page
有無人幫到手？

summer school？

係